唔通我真係咁撚樣衰?我生得矮我唔想架 點解要扔我封情信?

尋晚花左成3個鍾做RESEARCH
寫左封好高質既情信

今日5點果陣偷偷塞左係女神LOCKER

之後係暗處等睇女神咩反應

諗住今次仲唔得米

雖然之前無同佢講過野

都唔知佢認唔認得我

但我好留意佢架

但當我見到佢一睇到封信即刻扔左既時候

我真係好絕望

我到底衰左係邊?

161樣衰毒撚係咪真係唔應該溝女 ?

你應該去溝151女神

我都想 但係我女神160(目測)

同我差唔多

你應該去溝141女神

你都話唔知佢認唔認得你

如果唔認得咁又點會關你個樣事呢

咁無誠意俾我都扔啦

讀書為上

Ive仔學乜人溝女

唔好講咁多 你擺封信上黎睇下有咩問題先

你以為你嘅付出會感動到一個完全唔鍾意你嘅女仔啊，咪傻啦